【突發】 熄登啊依家？

做咩事 有冇人啱先上唔到連登

me2

又比人攻擊

遲早的事

係咪準備熄燈

咩料時間嘅配合好到令人難以置信

連登又被攻擊

岩岩先上到

一樣

好黑暗

專做埋呢d濕鳩野

ddos

+1

然後facebook成版都係用咸校長個樣做既假皮bitcoin廣告

有人係美國都連唔到

頭先上唔到 表示嚇親

請大家download pokemon go

高登熄左

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呢個真係好撚煩

司馬昭之心 路人皆知 一撚定係中國班黑客

可能俾人炸緊

啱啱澳洲連唔到

cloudflare冇做野??